家父經常開口問我借錢，可以點做？

交代番個背景
我公屋家庭 老豆老母都有番工
但老豆啲錢可以成個月份糧拎哂去還錢
有時唔夠仲要問我借
我2021先grad 依家完埋份intern根本連基本收入都無
工又搵唔到 但成日每個月問我借2000至3000不等
最主要係有借無還
一係就月頭還左月尾又再借
老母成日都要比錢佢去出面開飯
請問可以點做？

打! 往死裡打!

又唔係藍屍喎佢
日日聽燒山

有時我真係好憎我老豆
好憎我呢個屋企
由細到大我都叫我老母快啲離婚
佢唔離婚仲要養埋老豆個份
我真心就黎癲

咁當初係因咩事差人錢要還錢
同埋 係咪一定要成份糧還

呢D野要成家一齊傾
唔係9借
萬一你冇返INTERN 係咪餓死?

點解差人錢？
賭啦下話 過大海定賭波？

問佢借返

佢唔肯同老母講
一直都唔敢講
借錢賭波 條數其實唔大 但佢次次揀短還款日期
但又還唔哂 愈滾愈大 依家起碼滾左3、4年
老母唔係無幫佢借 幫過2次 但佢呢2次期間唔係成日還錢比老母 令到老母對佢無信心

佢個個月問我借呀屌佢老味
我細佬15歲佢都會問佢借啲零用錢黎用

我依家就完intern咪餓死
番intern當我番ft
屋企支出無得問佢地拎番
問佢地佢地又會話我變左
成家都痴撚線

買重佢肺炎保險
之後點你識做啦
你老豆老母都有返咁上下年紀
應該都擺唔耐
快快手中肺炎之後死
留低既係一份心意

開口問佢借
佢話無你就屌佢
話平時都借比你
問你借一次你都唔肯...

公屋？

明白你，橋就冇，盡量say no

或者少啲見面，早出晚歸，電話block左佢

我今年先year4 未有自己家庭
未有能力搵錢
我又淨係得呢個屋企可以住
出去租屋又貴 根本咩都無得揀
好撚無助呀屌

佢地年事唔高
我老母其實係好好
就係太好成撚日好似養住個男人咁
我老豆根本就食軟飯食足咁多年

有𠹌用咩
佢平時連買煙都要我幫佢買
仲要唔撚比翻錢我！！！

破產保全家平安

忍住儲錢 盡快搬出去 以後就唔使再理
睇吓우리 태형 心情會好啲

我怕你畢業之後 會變本加厲....
一陣佢講一句 養到你咁大 唔識感恩 又唔養屋企
生舊屎好過生你

呢D 就真係喊都無謂
AND 佢仲有冇賭 呢個都係問題
佢話份糧拎晒去還錢
WHO KNOWS?

繼續落去最後會變咁樣